[發夢至冇錢] 賣囡... 唔係賣主機先岩

Intel Core I7 4790 3.6G Hz
Gigabyte H97 D3H CF
16GB DDR3
NIVDIA GeForce GTX 970
Adata SP920SS 256GB
WD 1TB SATA3 WD10EZEX

見底了，賣幾千蚊頂住先，出價

幾千賣不去
差不多2000吧

成部野托去高登放唔放到

放俾人/巴打，不要高登

就2000, 2000有巴打要嗎?

硬件台有賣物區
其實部機唔止2000
分開計大約

mb 250
cpu 950
ram 400
display 400
ssd 150
hdd 150

~ 2200

不過如果你急放放2000都快放到既

量力而為，唔好搞到自己冇電腦用

有電話用已經得

2600收你，不過要等派咗4000蚊先，我條女想換主機

等唔到咁耐，趕開飯

不如認真搵d 即pay part time做住先
炒散個d
如果未夠秤 真係難搞d
幫你推推

有返呀，先前份工請太多日假，被炒

幫推

唉……班仆街嘅錯，反而要後生嘅受。
殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸
個世界唔應該係咁，做人亦唔應該係咁！

老老實實啲餡都成個世紀前仲值錢咩

已經冇咩值錢野係身

呢個政府冇撚用搞到要啲靚仔冇暑假